斷撚咗六親，以後都唔翻屋企，有冇人一樣？

如果冇咩事都呢世唔好再見面
反正作為一個成年人都要自力更生

雖然好唔開心但都鬆口氣
因為我以後都只需要當你哋陌生人咁對待
唔需要再勞氣同你班人拗

欣賞你
屋唔屋企人從來都唔係用血緣黎定
搵個夾嘅伴侶仲開心

唔係因為政見 好早已經斷
利申 父母均為犬

加油

一毛就收皮啦

宜家仲撐警=無人性,遠離呢班人係明智ge

尊重你決定

我斷左兩年了 開心過以前好多

返屋企就扮廢青，乜都唔知唔講就算啦

早前試過凌晨三點拖住gip去沙灘訓到天光，日頭再去搵細酒店住

有事都唔撚見啦

一場運動睇清楚咗好多人
我明白勇武形式的確係好難得到所有人支持 尤其是上一代
但係
特別係經過元朗同埋尋晚除褲單嘢
咁撚樣都仲撐得落個政權 證明呢班人已經唔係人類嚟
頭廿幾年 我當自己唔好彩要同班友扯上關係
之後幾廿年 我想堂堂正正做翻個人類 而人類係唔會同連畜牲都不如嘅人玩

你唔洗俾家用 條數都幾襟計

我冇同佢哋嘈 嘈嚟都嘥口水啦
直接自己默默決定走算
反正本身都唔係一齊住又唔係成日見
淡出好過同啲畜牲都不如嘅人拗

放心 我相信一定有報應架 不過個報應會係由佢哋親愛嘅中共執行

好叻呀你 做人最緊要自己開心
有尊嚴同自由地為自己而活

追我數咪話冇錢囉 不過我遲下諗住連電話號碼都轉架啦

支持

支持你，我都想有咁嘅風骨
我自己同我屋企人嘅三觀都不合
我係讀史文哲出身 基本上好細個就知共產黨有幾可怕
偏偏我屋企人 好離地嘅廢中產 又有做過紅衛兵嘅廢老
一直覺得唔關自己事同中國有乜唔好
講極佢地都唔會明 犬儒

所有人都只係過客 遲早都會分離 咪當早啲決定囉

你無做錯到

支持你

有咩搞唔掂嘅就上嚟講

支持

香港始終有班人無良知

唔駛俾家用好能爽

香港人 加油💪🏿

唔駛我畀啦 成家都深藍奶共撚 賺唔少黑心錢 唔需要我個少少家用

其實鬼佬好多都係成家後一年先見一兩次父母

斬斷垃圾關係
破舊立新展開新生活
好事黎

我都唔明點解做香港人咁難過
做女人 就要被人除褲扯bra
做仔女 就要斷六親
到底生而做香港人 欠咗個世界啲乜嘢呢？

我自細都係

我想斷
而家揾緊有獨立廁所浴室嘅租屋

respect

不如考慮下搵埋其他手足一齊合租

我都好想走，但未讀完書

搵到地方未先

想問大家點應對‘我供書教學十幾年’呢類欠左佢既攻勢

好奇一問,有冇正式斷絕關係?
萬一如果咁唔好彩,第時有d醫療決定要直屬親人先可以幫你簽(好似係
到時又要比佢地嘈
正式斷左佢,孤身闖天下
RESPECT.

最後希望大家幫手推爆呢個post

【跪求推Post】女性必備！偽文青工人褲、Playsuit、內穿Bodysuit

做香港人，真係好攰。

冇錢又單身就搵fd夾租喇

有咩幫到手

暫時冇 過幾個月就唔知
睇下我捱得耐 定香港捱得耐啦

其實自己生活到既，
搬出去住都係好事黎，
但又唔需要講到老死不相往來咁，
始終人係會變，無論係你定係佢

我冇斷，調整心態，當佢病人咁睇

不嬲都冇點接觸 好日唔見一次
我由小學就期待佢會變
廿幾年 都係得個吉
fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.

呢幾個月有朋友接濟
希望第時無論我變成點
香港都已經迎來更好嘅未來

巴打好波
我就冇咁大勇氣
日日要同佢哋抗爭

其實冇嘢係做唔到 一切都係自己嘅選擇嚟 個世界唔會話冇咗邊個就生存唔到落去 只在乎自己敢唔敢

佩服你巴打 我未有能力搬到岀去 只可以繼續日嘈夜嘈

好波

我好認真諗過架啦
如果唔捨得放棄依家擁有嘅嘢 而委屈生活 泯滅人性
咁其實我哋同建制藍絲都係冇分別
攬住香港現有嘅嘢唔敢求變反抗

唔好做藍絲

我都想搬走
但無能力

要幫手 想人陪 儘管岀聲
呢到好多人同你一齊行緊

有事都唔好見 佢地臨老有病有痛實搵你

供書教學就緊既 唔想供就一早咪生我出黎捱

無親情就緊加洗鬼理佢地
生得你養到你成人就係佢地責任 鬼叫佢地咸濕
絕育唔做 落仔唔做 就係佢地問題

憑咩追你數

標準藍絲

自力更生 搵自同道合既朋友 伴侶仲好
呢類父母只會拖累

心痛但respect your decision.

要幫手就出聲
大西北撚

加油 巴打

有需要留tg幫手
五大訴求 缺一不可

繼續返part time5毛啦柒頭

咩區
叫當區既巴絲出黎幫下巴打你

不如無家可歸既手足
開個tg group
夾份租屋啦

手足
有咩幫到手請出聲
相信除左我之外好多人都想幫你

十卜u ching

本人一早斷咗，我當時嘅做法係：揾朋友夾錢，喺近自己返嘅地方租劏房住，每日返工零交通費，節衣縮食，直到同女朋友以極慳錢嘅方式結咗婚。

仆街我都係，14年我都冇咁嬲，e加冇乜特別就費時講嘢，屌我聽唔明啲阿凡達思想，等大學畢業搵到工即刻搬/換電話號碼，真係痴撚線，連啊爺啊嫲姑姐姑長都係，全部大陸做生意。
垃圾既得利益者

屌我真係越寫越火，尋日啊爺條撚樣(仲要計農歷)生日，全個阿凡達族人出黎食飯，全程講埋啲垃圾，又話咩越黎越似文革，條友真係左右不分
不過我知呢堆族人全部都三高/高血壓/脂肪肝之類...

所以我尋日係咁叫佢地食多啲(仆死個臭街，血煮鮑參翅肚我先食唔落)，尤其係啊嫲，最近通完波仔，屌等我仲以為唔撚洗再見到佢，又肥又矮，生到成Pat泥咁

利申外國留學撚，冧緊有冇得博移民

我自己搬左出黎住六七年, 今年年頭成功斷六親

其實真係自己一個更開心
我係不孝加不負責任, 唔該晒你地兩老養到我咁大
話就話養育之恩, 家下生得出唔洗負責養咩? 同埋咁多年俾你地家暴、語言暴力, 我都有付出去賺自己餐飯番黎
再加埋用血緣關係呢一點去束縛同操控我嘅人生, 去為左你地嘅面子同快樂去做咁多我唔想做嘅野, 家下透支到有凸, 我唔覺有咩欠左你地

各位斷六親嘅爸絲打, 初初可能物質上, 同埋精神上好難捱
但當你用心去享受你嘅自由生活, 你地會明白呢個選擇係無錯
若果因為政見而斷到六親, 你地已經好好, 最少都係短痛
我呢啲因為其他因素而要搞到斷六親嘅, 用左好多年慢慢磨先磨到今日嘅自由
要發生嘅已經發生左, 可以唔開心, 可以憤怒, 但之後就要向前看, 你地今日脫離家人, 你將會真正地長大
爸絲們加油

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

7月5號已經斷曬六親

我想做下一個義士
我想攬炒 同黑警一齊死

估唔到手卷哥有啲咁既經歷

呢樣真
家下仲可以深藍嘅人真係得返冇人性同埋冇智商嘅人

你條鹹濕佬竟然係女人！？？

係 佢同我做過愛

又係你